[曼斯坦計劃] 夾擊沿「盧押道」駐兵 下一步應該是咩？

隔離Post教左勇武點樣破防！
破完呢？
等班和理非散？
不！
我地一定要引領遊行大隊直搗終審法院！
要勢如破竹！

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推